做好仔有乜用 啲女仔咪又係鍾意player/mk

口講話人口花
其實你地都係enjoy俾人flirt個刻
個種新鮮感 刺激感
好仔又點會俾到
唔靚仔 內涵唔夠
就算有樓有車 都彌補唔到

又唔係嘅
埋單嗰陣會揀啲好仔嘅

我知呀 係現實既